近期在日本多處見到的抗爭期願

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)